由幾時開始4000幾萬樓都係貼街招買賣？

啱啱坐完廿年放出嚟
由幾時開始4000幾萬樓都係貼街招買賣？

依加應該要講數千萬當係碎銀

太平貼出黎益下大家

大撚把有錢人

幾個月前金馬倫道十字路口燈柱有貼天鑄街招（唔係銀主盤街招）。

賣家只求打個和

幾千萬當係碎銀 super!

通常呢d都係引有錢佬買家出黎之後反跟蹤佢住邊, 將來再落手打劫佢

有冇人打過個電話？

元朗？